統計 連登有幾多人會去驗

:唔撚柒會呀屌你老母臭系
:會

好撚得閒啊屌你老母? 唔撚洗番工?

真。連登仔驗ge機會係0啊

坐係橋底乞食都唔撚柒驗啦
On99

本身諗住去
見佢話唔驗唔放寬就想睇下佢係咪講得出做得到

佢唔比我返工/出境我即刻走去外國大使館

唔驗唔比返工果時
全部爭住去驗

驗你老母

驗佢老味啦

呃正皮呃得咁無誠意

對唔住囉

推下先

就咁問冇人會答你
要問就問如果唔驗就繼續冇堂食有邊個會驗

相信某部份cctai波台動物台財經台5毛會仆去驗
你班閪人自己廢 又爛賭又揮霍窮撚到要做5毛真係好可悲